【販民泛民】泛民總是於運動最高峰時收割成果，然後動員散水等待下次運動。

立此存照，隨時歡迎鞭屍。

利申：支持制度內抗爭雖然立法會泛民唔可能有控制權，加油呀連登仔
利申：勇武不了，聽曬泛民話。我等攬炒全民集中營內真覺醒

唔同人唔同團體有佢自己位置 唔可以咁計

又屈
泛民無叫過人停

唔係何俊仁開pc叫你收皮先算係「泛民叫人停」㗎嘛

如果唔係民 你等建制派一早收晒皮

所以大家都努力！堅持！

一到12點啲低級分化五毛又䦕工
不推文

所以我靜觀其變，前線呢家嘢我做唔起

你都駁唔到，我覺得你好慘

你啲fake news要人駁？
你都幾好笑㗎喎

唔好再用建制派形容親北京派

我地先係真建制派

垃圾分化
post

垃圾post

熱狗(建制B隊)FC

係咪好驚立法會都大逆轉

啱呀，都唔明啲人點解成日合理化敵人

邊撚度news ，評論嚟㗎哥仔
鍾意泛民無問題，以理服人啦唔該

你講下點逆轉，我真心想知

真好笑
作完嘢要求人以理服人

clickbait 撚

人人都有資格講，賤種五毛就無

痴撚線，完全無回應過問題

On9.

入去睇下就知串你班真clickbait撚